#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-09 23:29-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-10 07:44+0000\n"
"Last-Translator: Antonio Malafronte <amalafronte@indeed.com>\n"
"Language-Team: Chinese <https://weblate.corp.indeed.com/projects/indeed/vrlog-draw-plugin/zh/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.9.1\n"

#. 3rd line of email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "(Optional) Do you have any feedback for us?"
msgstr "（可选）您是否有反馈想与我们分享？"

#. separator between a list of locations
#. separator between keywords in the keyword optimization item description
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid ", "
msgstr "，"

#. separator between last 2 locations in a list
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
msgid ", and "
msgstr ""

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLog/ActivityLog.tsx:1
msgid "Activity Log"
msgstr "活动日志"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
msgid "Activity log"
msgstr "活动日志"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
msgid "Add pay information"
msgstr "添加薪资信息"

#. Title of a suggested action item. This item recommends setting compensation information to the job. {0} is a formatted salary value of a format like "$11 per hour", "$5,000 per month", etc.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Add pay information to your job: {0} (recommended)"
msgstr "为您的职位添加薪资信息：{0}（推荐）"

#. title of assessment optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
msgid "Added Skills Assessments used by successful jobs"
msgstr "添加成功职位使用的技能评估"

#. title of indeed question added optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "Added applicant qualifications used by successful jobs"
msgstr "添加成功职位使用的申请者资历要求"

#. title of company description optimization
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "Added company description"
msgstr "已添加公司介绍"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Adding assessments to showcase quality candidates"
msgstr "添加评估以展示优秀求职者"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
msgid "Adjust budget"
msgstr "调整预算"

#. title of additional location optimization item. {0} is a list of new locations the job is advertised in.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Advertised in {0}"
msgstr ""

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Advertising your job post in wider areas"
msgstr "在更广的范围推广您的职位"

#. title of pending optimization event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
msgid "Analyzing your job for optimal performance"
msgstr "分析您的职位以获得最优表现"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Ask applicants to tell more about their motivation"
msgstr "请申请者详细说明其动机"

#. title of cover letter optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
msgid "Asking job seekers to add a Cover Letter to their application"
msgstr "请求职者在申请中添加求职信"

#. title of resume optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Asking job seekers to add a resume to their application"
msgstr "请求职者在申请中添加简历"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Assess applicants’ commitment"
msgstr "评估申请者的意向"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Assistant is sending unqualified applicants"
msgstr "助手发送不合格的申请者"

#. Body of a suggested action item. This item recommends setting compensation information to the job.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
msgid "Attract more job seekers to your job by adding pay information. Jobs with this information listed are 40% more likely to hire (Indeed Hire, US). The assistant does not automatically add pay information to your job without your confirmation."
msgstr "添加薪资信息以吸引更多求职者关注您的职位。添加薪资信息有望将招聘成功率提高 40%（数据来自美国 Indeed Hire 公司）。未经您的确认，助理不会自动为您的职位添加薪资信息。"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Attract relevant job seekers"
msgstr "吸引相关求职者"

#. title text for interview setting section
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/pluginClasses/vrActivityLog/containers/VrActivityTabContainer.tsx:1
msgid "Automate interview scheduling"
msgstr ""

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Automatic job enhancement"
msgstr "自动优化职位"

#. description of salary optimization item. {0} is salary range.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Based on your feedback, we've added a salary of {0} to your job"
msgstr "根据您的反馈，我们为您的职位添加的薪资信息为 {0}。"

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Call them and submit a post-call survey"
msgstr "致电并提交致电后调查"

#. title of indeed question changed optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "Changed applicant qualifications to required"
msgstr "将申请者资历要求更改为必填项"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Clarify their availability for next steps"
msgstr "为后续步骤，澄清其可用性"

#. Button, close modal button
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Modal/Modal.stories.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Modal/Modal.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisablePopup.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/pluginClasses/vrActivityLog/containers/VrActivityLogContainer.tsx:1
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Collecting candidate requirements"
msgstr "收集求职者要求"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Collecting feedback on your ideal candidates"
msgstr "收集理想求职者的反馈"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Confirm their experience and skills"
msgstr "确认他们的经验和期望"

#. description of job alive event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobAliveEvntItem.tsx:1
msgid "Congratulations! Your job is now live and is searchable by thousands of job seekers."
msgstr "恭喜您！您的职位已上线，可供成千上万的求职者搜索。"

#. button text for submitting survey and continuing to next step
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. button text for disable option in VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Continue to disable"
msgstr "继续以禁用"

#. 2nd item of a list explaining benefit of virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Continued sourcing & screening to find matching job seekers"
msgstr "继续人才搜寻与筛选过程，以查找匹配的求职者"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Curate a list of promising candidates"
msgstr "汇总合适的求职者列表"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Curate a list of promising candidates that matches the job requirements. Your other applicants will still be visible anytime."
msgstr "汇总符合您职位要求的合适的求职者列表。您的其他申请者仍然随时可见。"

#. value tag of shortlist creation event item
#. value tag of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "Curated List"
msgstr "汇总列表"

#. title of shortlist creation event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
msgid "Curated a list of promising candidates"
msgstr "已汇总合适的求职者列表"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
msgid "Curated candidates"
msgstr "已汇总求职者"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Curated list of promising candidates"
msgstr "合适的求职者汇总列表"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Customizing your job title to reach more job seekers"
msgstr "自定义您的职位名称以吸引更多求职者"

#. 1st item of a list explaining benefit of virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Daily emails highlighting the most qualified applicants"
msgstr "每日电子邮件将突出显示最符合要求的申请者"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/SummaryItemWrapper.tsx:1
msgid "Data unavailable"
msgstr "数据不可用"

#. Enabled employer assist item title
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Decline applicants that you haven’t acted on"
msgstr "拒绝您仍未处理的申请者"

#. button text for togglin off
#. link text to disable virtual recruiter for this job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. button text for disable option in VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Disable assistant for all jobs on my account"
msgstr "禁用我的账户中所有职位的助手"

#. link text to disable virtual recruiter for this job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Disable the assistant"
msgstr ""

#. Button text for disabling virtual recruiter feature
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/VrEnabledEvntItem.tsx:1
msgid "Disable the virtual recruiting assistant"
msgstr "禁用虚拟招聘助手"

#. subject of Disable Virtual Recruiter email
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.stories.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
#, python-brace-format
msgid "Disable the virtual recruiting assistant for {0}"
msgstr "为 {0} 禁用虚拟招聘助手"

#. heading of VR disable popup options
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Disable virtual recruiting assistant"
msgstr "禁用虚拟招聘助手"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Disabled"
msgstr ""

#. Disabled employer assist item title
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Disabled: Decline applicants that you haven’t acted on"
msgstr "已禁用：拒绝您仍未处理的申请者"

#. Edit indeed question button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "Edit Screener Question"
msgstr "编辑筛选问题"

#. button text for editing job post
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
msgid "Edit advertising locations"
msgstr ""

#. An updated version of Edit indeed question button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "Edit applicant qualifications"
msgstr "编辑申请者资质"

#. Edit company description button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "Edit company description"
msgstr "编辑公司介绍"

#. Edit Cover Letter Requirements button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
msgid "Edit cover letter requirements"
msgstr "编辑求职信要求"

#. Edit description button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "Edit description"
msgstr "编辑描述"

#. button text for editing job post
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Edit job post"
msgstr ""

#. Edit Question Requirements button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "Edit question requirements"
msgstr "编辑问题要求"

#. Edit Resume Requirements button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Edit resume requirements"
msgstr "编辑简历要求"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
msgid "Edit salary"
msgstr "编辑薪资"

#. button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
msgid "Edit skills assessment"
msgstr "编辑技能评估"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
msgid "Edit title"
msgstr "编辑职位"

#. button text for togglin on
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobListDropdown/JobListDropdown.tsx:1
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#. title of virtual recruiter enabled event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/VrEnabledEvntItem.tsx:1
msgid "Enabling the virtual recruiting assistant and a curated list of promising candidates"
msgstr "启用虚拟招聘助手与合适求职者汇总列表功能"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Ensure commute time works for them"
msgstr "确保他们接受通勤时间"

#. title of location expansion optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
msgid "Expanded sourcing radius enabled"
msgstr "已启用扩大人才搜寻范围"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Find your ideal candidates"
msgstr "寻找理想的求职者"

#. label for non sponsored job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
msgid "Free post"
msgstr "免费发布"

#. a message shown when virtual recruiter haven't optimized this job yet
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/AppliedOptimizationItem.tsx:1
msgid "Gathering data to optimize your job..."
msgstr "正在收集数据，优化您的职位..."

#. a message shown when view, applicants or sourced applicants are 0.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/GatheringDataBody.tsx:1
msgid "Gathering data..."
msgstr "正在收集数据..."

#. title of gender decoder optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Gender specific language detected and updated"
msgstr ""

#. description of VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Here's what you can expect from the virtual recruiting assistant in the next few days:"
msgstr "在接下来的几天里，虚拟招聘助手可为您提供："

#. Title for a group which shows status of shortlist creation and time saved by virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Summary/Summary.tsx:1
msgid "Highlights"
msgstr "亮点"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "I want to see all my applicants"
msgstr "我想查看所有申请者"

#. value tag of cover letter optimization item
#. value tag of resume optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Identify committed applicants"
msgstr "识别有意向的申请者"

#. value tag of assessment optimization item
#. value tag of indeed question added optimization event
#. value tag of indeed question changed optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "Identify qualified applications"
msgstr "识别符合要求的申请者"

#. description of additional location optimization item.
#. {0} is the original location the job was posted, {1} is a list of new locations the job is advertised in.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "In addition to {0} this job has also been advertised in {1} to maximize your reach."
msgstr ""

#. value tag of company description optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "Increase apply rate"
msgstr "提高申请率"

#. value tag of additional location optimization item
#. value tag of gender decoder optimization item
#. value tag of location expansion optimization item
#. value tag of keyword optimization item
#. value tag of personalized invite2apply optimization item
#. value tag of salary optimization item
#. value tag of title normalization optimization item
#. value tag of urgent hire optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/PersonalizedI2AOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/UrgentHireOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
msgid "Increasing applies"
msgstr "增加申请量"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Inviting quality job seekers to apply"
msgstr "邀请优秀求职者申请"

#. Title for a group which shows # of applied optimization by virtual recruiter and job budget
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Summary/Summary.tsx:1
msgid "Job Optimizations"
msgstr "职位优化"

#. Title for a group which shows # of applicants and views of a job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Summary/Summary.tsx:1
msgid "Job Performance"
msgstr "职位表现"

#. title of job posted event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobPostedEvntItem.tsx:1
msgid "Job details submitted to Indeed"
msgstr "提交给 Indeed 职位详情"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Job is closed"
msgstr ""

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Job is open"
msgstr ""

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Job is paused"
msgstr ""

#. automation type of pending optimization event item
#. automation type of additional location optimization item
#. automation type of employer assist optimization item
#. automation type of gender decoder optimization item
#. automation type of location expansion optimization item
#. automation type of keyword optimization item
#. automation type of title normalization optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
msgid "Job optimization"
msgstr "职位优化"

#. description of gender decoder optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Jobs are likely to perform better without gender specific terms. We've updated those terms in your job post."
msgstr ""

#. button text for keep option in VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Keep enabled"
msgstr "保持启用"

#. heading of keyword optimization item description. List of added keywords separated by comma follows this string
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "Keywords: "
msgstr "关键词： "

#. link text to employer assist article
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#. heading of VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Leaving so soon? We still have work to do!"
msgstr "急着离开？我们还有任务需要完成！"

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Mark them as \"Yes\" or \"Maybe\""
msgstr "将他们标记为“是”或“不确定”"

#. heading of gender decoder optimization item. List of updated terms, separated by commas, follows this string
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "New terms: "
msgstr ""

#. label that indicates virtual haven't recruiter created a shortlist
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
msgid "No promising candidates in the curated list yet..."
msgstr "在汇总列表中暂无合适的求职者..."

#. heading of gender decoder optimization item. List of terms before they were updated, separated by commas, follows this string
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Old terms: "
msgstr ""

#. the message for giving another option
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Or"
msgstr "或者"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. title of conditional optimization applied event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
msgid "Performance check complete"
msgstr "效果检查已完成"

#. title of personalized invite2apply optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/PersonalizedI2AOptItem.tsx:1
msgid "Personalized invitations sent to qualified job seeker"
msgstr "发送给符合要求的求职者的个性化邀请"

#. Error State message
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ErrorState/ErrorState.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobSelector/JobSelector.tsx:1
msgid "Please refresh the page or try again later."
msgstr "请刷新页面或稍后再试。"

#. placeholder for the feedback of disabling VR
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
msgid "Please type your feedback"
msgstr "请输入您的反馈"

#. string which divide between feedback section and metadata section in email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "Please type your feedback above – Do not edit the lines below"
msgstr "请在上方输入您的反馈 – 请勿编辑以下行列"

#. title of keyword optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "Popular keywords added to help more job seekers discover your job"
msgstr "添加了热门关键词，以帮助更多求职者发现您的职位"

#. description of cover letter optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
msgid "Receiving a cover letter gives a glimpse into the soft skills of the candidate and helps in identifying which applicants that are commited to their application"
msgstr "收到求职信有助于了解求职者的软技能和识别真正想要申请的申请者"

#. description of resume optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Receiving a resume helps us to determine which candidates best match the requirements that you shared with us in the job description"
msgstr "收到简历有助于我们确定哪些求职者最符合您与我们分享的职位描述要求"

#. automation type of shortlist creation event item
#. automation type of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "Review your curated list"
msgstr "审核您的汇总列表"

#. title of salary optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
msgid "Salary added to your job posting"
msgstr "薪资已添加到您的职位"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Scan applicants’ resumes"
msgstr "扫描申请者的简历"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Scanning applicants’ resumes"
msgstr "正在审视申请者的简历"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Scanning millions of job seekers on Indeed"
msgstr "正在 Indeed 上审视数百万求职者"

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Schedule an interview on Indeed"
msgstr "在 Indeed 上安排面试"

#. description of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
msgid "See the latest candidates the assistant recommends for you."
msgstr ""

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Send them a message on Indeed"
msgstr "在 Indeed 上向他们发送消息"

#. 1st line of email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "Send this email to disable the virtual recruiting assistant for this job"
msgstr "发送此电子邮件以禁用此职位的虚拟招聘助手"

#. Button text to show more activity log items
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLog/ActivityLog.tsx:1
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Showing how well they match the job requirements"
msgstr "显示他们与职位要求的匹配程度"

#. Error State title
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ErrorState/ErrorState.tsx:1
msgid "Sorry, something went wrong"
msgstr "抱歉，出现错误"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Sorry, something went wrong. Please refresh the page or try again later."
msgstr "抱歉，出现错误。请刷新页面或稍后再试。"

#. label for job budget for sponsored job. Budget and budget period are displayed right above this string (e.g. $5.00 daily)
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/BudgetItem.tsx:1
msgid "Sponsor Job budget set"
msgstr "设置推广职位预算"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
msgid "Sponsor budget set"
msgstr "设置推广职位预算"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
msgid "Sponsor job"
msgstr "推广职位"

#. Title of a suggested action item. This item recommends setting advertisement to the job. {0} is a price with a local currency unit.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Sponsor job for {0} per month (recommended)"
msgstr "以每月 {0} 推广职位（推荐）"

#. button text for submitting feedback
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Section title in VR activity logs page. This sections lists actions we suggest employers to take for better job performance.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActions/SuggestedActions.tsx:1
msgid "Suggested Actions"
msgstr "建议操作"

#. Title of a suggested action item. This item recommends setting advertisement to the job. {0} is a price with a local currency unit.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Target more job seekers by sponsoring your job for {0} per application (recommended)"
msgstr "以每份申请 {0} 的价格推广您的职位，锁定更多求职者（推荐）"

#. Body of a suggested action item. This item recommends setting advertisement to the job.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
msgid "The assistant recommends to sponsor your job so that you can receive more promising applications. You can customize the budget anytime. The assistant does not automatically sponsor your job without your confirmation."
msgstr "助理建议推广您的职位，以便吸引更多优质申请。您可以随时自定义您的预算。未经您的确认，助理不会自动推广您的职位。"

#. description text for togglin off
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant can cut out work for you by declining applicants that you haven’t acted on after 14 days."
msgstr "虚拟招聘助手会拒绝您在 14 天后仍未处理的申请者，以帮助您精简工作。"

#. Section subtitle for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "The virtual recruiting assistant can find more quality candidates by:"
msgstr "虚拟招聘助理可以通过以下方式找到更多优秀的求职者："

#. Section subtitle for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "The virtual recruiting assistant can optimize your job by:"
msgstr "虚拟招聘助理可以通过以下方式优化您的职位："

#. description of shortlist creation event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "The virtual recruiting assistant has curated a list of promising candidates. This morning, we added {0} promising candidates to review. Contact them if they match your needs!"
msgstr "虚拟招聘助手已经汇总出了合适的求职者列表。今天早晨，我们添加了 {0} 位合适的求职者供审核。如果他们符合您的需求，请联系他们！"

#. label that indicates virtual recruiter created a shortlist
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant has highlighted some candidates."
msgstr "虚拟招聘助理突出显示了一些求职者。"

#. description of virtual recruiter enabled event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant has reviewed your job's performance during the first 24 hours since enrollment. In order to make sure that you have the most relevant candidates in your curated list, we've checked for any more possible optimizations. You'll be able to find those in this list."
msgstr "虚拟招聘助理已审核您的职位在上线 24 内的效果。为确保您的汇总列表能够收录最合适的求职者，我们检查了所有可优化内容，详见此表。"

#. description of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "The virtual recruiting assistant has updated a list of promising candidates. This morning, we added {0} promising candidates to review. Contact them if they match your needs!"
msgstr "虚拟招聘助手已经更新了合适的求职者列表。今天早晨，我们添加了 {0} 位合适的求职者供审核。如果他们符合您的需求，请联系他们！"

#. description of pending optimization event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant is currently analyzing your job and will automatically apply recommended optimizations to help you attract and identify the most promising candidates. Any changes that we make or actions needed from you can be found here in this list. Let's work together to find your next hire!"
msgstr "虚拟招聘助手正在分析您的职位，并将自动应用推荐的优化，以帮助您吸引和识别最合适的求职者。我们进行的任何变更或者需要您执行的操作可在此列表中找到。让我们共同寻找您的下一位员工。"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobListDropdown/JobListDropdown.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant is only available to jobs that need optimization"
msgstr "虚拟招聘助手仅适用于需要优化的职位"

#. Section subtitle for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "The virtual recruiting assistant will provide you a curated list of promising candidates by:"
msgstr "虚拟招聘助理将通过以下方式为您提供合适求职者的汇总列表："

#. value tag of pending optimization event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Time saver"
msgstr "节约时间"

#. title of title normalization optimization item. {0} is new job title.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Title updated to {0}"
msgstr "标题已更新为 {0}"

#. button text for turning off VR for one job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Turn off for this job"
msgstr "对该职位关闭"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Unclear about price"
msgstr "价格不够明确"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Understand their expectations"
msgstr "了解他们的期望"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Understand what would be your ideal candidates"
msgstr "了解您的理想求职者是怎样的"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Unhappy with the optimizations applied"
msgstr "不满意已应用的优化"

#. title of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "Updated a list of promising candidates"
msgstr "已更新合适的求职者列表"

#. description of personalized invite2apply optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/PersonalizedI2AOptItem.tsx:1
msgid "Using the Indeed Resume database, we've identified job seekers that are looking for a new role and meet your qualifications. We've sent them customized invitations asking them to apply on your behalf. If they agree with the match & apply, you can review them in your shortlist."
msgstr "借助 Indeed 简历数据库，我们识别了正在寻找新职位并符合您要求的求职者。 我们已代表您向他们发送了自定义申请邀请。 如果他们同意匹配并提出申请，您就可以在候选清单中进行审核。"

#. Button text for viewing job detail
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobAliveEvntItem.tsx:1
msgid "View job"
msgstr "查看职位"

#. button text for viewing shortlist
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "View your curated list"
msgstr "审核您的汇总列表"

#. heading of VR disable popup feedback
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Virtual Recruiting assistant has been disabled"
msgstr "虚拟招聘助手已被禁用"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Virtual recruiting assistant:"
msgstr "虚拟招聘助手："

#. description of assessment optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
msgid "We added a Skills Assessment that successful jobs in your industry usually use to identify qualified applicants:"
msgid_plural "We added Skills Assessments that successful jobs in your industry usually use to identify qualified applicants:"
msgstr[0] "我们添加了您所在行业的成功职位通常会用于识别符合要求的申请人的技能评估："

#. description of indeed question added optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "We added an applicant qualification that successful jobs in your Industry usually add:"
msgid_plural "We added applicant qualifications that successful jobs in your Industry usually add:"
msgstr[0] "我们添加了您所在行业的成功职位通常会添加的申请者资历要求："

#. description of indeed question changed optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "We changed the settings of your applicant qualification to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Question that will require a response to apply:"
msgid_plural "We changed the settings of your applicant qualifications to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Questions that will require a response to apply:"
msgstr[0] "我们更改了您的申请者资历要求设置，要求申请者回答问题。该设置可帮助识别真正想要申请的申请者。申请前需要回答的问题包括："

#. description of keyword optimization item. This string will be in the next line of the list of added keywords
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "We found these common keywords for your job title and category across other jobs on Indeed.  We've added a keyword section to help increase your views."
msgstr "我们在 Indeed 上的其他职位中找到了这些与您的职位名称和类别相关的常见关键词。我们为您增加了关键词板块，以帮助提高您的浏览量。"

#. description of urgent hire optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/UrgentHireOptItem.tsx:1
msgid "We want to make sure you have a good quantity of candidates as soon as possible. We've added a tag to your job that let's job seekers know you're 'urgently hiring' to increase your applies."
msgstr ""

#. description text for togglin on
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "We will notify the candidates that you don’t show interest in within 14 days. We consider you showed interest to candidates if you:"
msgstr "我们将告知求职者您在 14 天内未表示出兴趣。如果您执行以下操作，即表示您对求职者感兴趣："

#. 2nd line of email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "We will process your request within 48 hours"
msgstr "我们将在 48 小时内处理您的请求"

#. description of virtual recruiter enabled event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/VrEnabledEvntItem.tsx:1
msgid "We'll send you a list every morning of the most qualified applications you have received over the past 24 hours. Your other candidates will still be visible on the Candidates tab."
msgstr "每天早晨，我们将向您发送一份列表，其中包含您在过去 24 小时内收到的最合格的申请。您的其他求职者仍将显示在“求职者”选项卡上。"

#. description of location expansion optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
msgid "We're looking for active jobseekers within an hour commute of your location. We'll invite them to apply if they meet your qualifications"
msgstr "我们正在寻找距离您工作地点一小时通勤时间的活跃求职者。如果有求职者符合您的要求，我们将邀请他们申请"

#. request to give us a feedback
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "We're sorry to see you go! If you could give us some feedback about your decision, it will allow us to keep improving the feature."
msgstr "我们对您的离开深表遗憾！您对此决定的反馈将帮助我们继续改进相关功能。"

#. description of company description optimization
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "We've added the company description that you provided earlier to your job description in order to showcase your company to potential job seekers."
msgstr "我们已将您之前提供的公司介绍添加到您的职位描述中，以便向潜在求职者展示您的公司。"

#. title of urgent hire optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/UrgentHireOptItem.tsx:1
msgid "We've let job seekers know that you're looking to hire soon"
msgstr ""

#. description of title normalization optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
msgid "We've updated your job title to reflect what job seekers on Indeed are more likely to search for. Your original title was added as a secondary title in your description."
msgstr "我们已将您的职位名称更新为 Indeed 上的求职者更有可能搜索的词条。您的原标题作为二级标题添加到描述中。"

#. Modal header title in landing page
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/ModalContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/pluginClasses/vrActivityLog/containers/VrActivityLogContainer.tsx:1
msgid "What can the virtual recruiting assistant do for me?"
msgstr "虚拟招聘助理可以为我做什么？"

#. questionnaire description
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "What prompted you to disable?"
msgstr "您为何希望禁用？"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/timeUtlis.ts:1
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobListDropdown/JobListDropdown.tsx:1
msgid "You can enable the virtual recruiting assistant for your jobs below:"
msgstr "您可为以下职位启用虚拟招聘助手："

#. title of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "You have {0} new candidate waiting for your review"
msgid_plural "You have {0} new candidates waiting for your review"
msgstr[0] ""

#. Description of job reviewing event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobReviewingEvntItem.tsx:1
msgid "You will be notified when your job is live."
msgstr "职位发布成功后您将会收到通知。"

#. description of turning off VR for one job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Your account enrollment will be saved and remain active for any other jobs you have enabled"
msgstr "您的账户注册将被保存，且仍可用于您已启用的任何其他职位"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Your job has a budget set: {0}"
msgstr "您的职位预算为： {0}"

#. description of job posted event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobPostedEvntItem.tsx:1
msgid "Your job has been submitted to Indeed for review. You will be notified once it’s live."
msgstr "您的职位已提交给 Indeed 进行审核。职位发布成功后您将会收到通知。"

#. Title of job reviewing event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobReviewingEvntItem.tsx:1
msgid "Your job is now being reviewed"
msgstr "正在审核您发布的职位"

#. title of job alive event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobAliveEvntItem.tsx:1
msgid "Your job is now live!"
msgstr "您的职位已上线！"

#. title of title normalization optimization item. {0} is old job title. {1} is new job title.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Your job title {0} was updated to {1}"
msgstr "您的职位名称{0}已更新为{1}"

#. label for # of applicants. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ApplicantsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] applicant"
msgid_plural "[{0}|{1}] applicants"
msgstr[0] "[{0}|{1}] 名申请者"

#. label for # of applicants sourced by virtual recruiter. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/SourcedApplicantsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] applicant sourced by the virtual recruiting assistant"
msgid_plural "[{0}|{1}] applicants sourced by the virtual recruiting assistant"
msgstr[0] "虚拟招聘助理搜寻了 [{0}|{1}] 名申请者"

#. label for time saved by virtual recruiter. [{0}|{1}] is time saved in minutes.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/TimeSavedItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] min saved by the virtual recruiting assistant"
msgid_plural "[{0}|{1}] mins saved by the virtual recruiting assistant"
msgstr[0] "虚拟招聘助理节省了 [{0}|{1}] 分钟"

#. label for optimization applied by virtual recruiter. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/AppliedOptimizationItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] optimization applied"
msgid_plural "[{0}|{1}] optimizations applied"
msgstr[0] "[{0}|{1}] 次优化已应用"

#. label that shows number of candidates in shortlist. [{0}|{1}] is number of candidates.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] promising candidate"
msgid_plural "[{0}|{1}] promising candidates"
msgstr[0] "[{0}|{1}] 名合适的求职者"

#. label for number of views. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ViewsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] view"
msgid_plural "[{0}|{1}] views"
msgstr[0] "[{0}|{1}] 次浏览"

#. string to show end date. Next line of "Sponsor budget set". {0} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "until {0}"
msgstr "截至 {0}"

#. label for number of new candidates on shortlist
#. label for number of new sourced applicants
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/SourcedApplicantsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "{0} new"
msgid_plural "{0} new"
msgstr[0] "{0} 名新申请者"

#. for cost per apply job. {0} is budget with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per application"
msgstr "单次申请费用为{0} "

#. string to show daily budget set. {0} is budget with currency
#. string to show daily salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per day"
msgstr "{0}（日薪）"

#. string to show daily budget set. {0} is budget with currency, {1} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per day until {1}"
msgstr "{0}（日薪），截至 {1}"

#. string to show hourly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per hour"
msgstr "{0}（时薪）"

#. string to show monthly budget set. {0} is budget with currency
#. string to show monthly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per month"
msgstr "{0}（月薪）"

#. string to show monthly budget set. {0} is budget with currency, {1} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per month until {1}"
msgstr "{0}（月薪），截至 {1}"

#. string to show weekly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per week"
msgstr "{0}（周薪）"

#. string to show yearly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per year"
msgstr "{0}（年薪）"

#. string to show lifetime budget set. {0} is budget with currency, {1} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} until {1}"
msgstr "{0}，截至 {1}"

#. label that indicates this job has higher viewer than average. {0} is the percentage.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ViewsItem.tsx:1
#, python-format, python-brace-format
msgid "{0}% higher than similar jobs"
msgstr "高于类似职位 {0}%"

#~ msgid "Added keywords to let more relevant job seekers discover your job"
#~ msgstr "添加了关键词，以让更多相关求职者发现您的职位"

#~ msgid "Applicants for which you show no interest will be declined on your behalf"
#~ msgstr "Indeed 将代表您拒绝您不感兴趣的申请者"

#~ msgid "Disable Employer Assist"
#~ msgstr "禁用雇主助手"

#~ msgid "Edit Question Requirements"
#~ msgstr "编辑问题要求"

#~ msgid "Edit screener questions"
#~ msgstr "编辑筛选问题"

#~ msgid "Employer Assist helps you save time by automatically notifying the candidates you’re not interested in, allowing you to focus more time on finding your next hire. This is also fair for job seekers expecting to hear back. You can show interest by contacting a candidate or marking them as \"Yes\" or \"Maybe\". See more details [here|employerAssistLink]."
#~ msgstr "雇主助手可自动通知您不感兴趣的求职者，有助您节省时间，将更多时间用于您的下一次招聘。这对希望收到回复的求职者而言同样十分公平。您可联系求职者，或者将其标记为“是”或“可能”，以此表明对其感兴趣。更多详情参见[此处|employerAssistLink]。"

#~ msgid "Employer Assist notifies the candidates that you don't show interest in within {0} days."
#~ msgstr "雇主助手告知求职者您在 {0} 天内未表示出兴趣。"

#~ msgid "Enabled Employer Assist"
#~ msgstr "已启用雇主助手"

#~ msgid "More likely to receive responses from qualified job seekers"
#~ msgstr "更有可能收到符合要求的求职者的回应"

#~ msgid "Sourcing relevant job seekers..."
#~ msgstr "搜寻相关的求职者..."

#~ msgid "The virtual recruiting assistant is enabled for this job"
#~ msgstr "此职位的虚拟招聘助手已启用"

#~ msgid "Time Saver"
#~ msgstr "节约时间"

#~ msgid "Turn off Employer Assist"
#~ msgstr "关闭雇主助手"

#~ msgid "Turn on Employer Assist"
#~ msgstr "打开雇主助手"

#~ msgid "Virtual Recruiter is only available to jobs that need optimization"
#~ msgstr "虚拟招聘官仅对需要优化的职位适用"

#~ msgid "We changed the settings of your Indeed Question to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Question that will require a response to apply:"
#~ msgid_plural "We changed the settings of your Indeed Questions to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Questions that will require a response to apply:"
#~ msgstr[0] "我们更改了您的 Indeed 问题设置，要求申请者回答问题。该设置可帮助识别真正想要申请的申请者。申请前需要回答的问题包括："

#~ msgid "We consider you showed interest to candidates if you:"
#~ msgstr "如果您执行以下操作，即表示您对求职者感兴趣："

#~ msgid "You can enable Virtual Recruiter for your jobs below:"
#~ msgstr "您可为以下职位启用虚拟招聘官："

#~ msgid "You disabled Employer Assist which was notifying the candidates you’re not interested in. If you’d like to save time and automatically decline candidates after 14 days, please enable the declining rules."
#~ msgstr "您已禁用雇主助手，它将不再通知您不感兴趣的求职者。如果您希望节省时间，并在 14 天后自动拒绝求职者，请启用拒绝规定。"
